摩佬暗爽！曼聯獲「捷徑」直通歐冠盃

歐冠盃抽籤落幕後，歐霸盃的32強對陣也新鮮出爐，值得注意的是，這輪曼聯的簽運上佳，抽到了實力欠佳的聖伊天，更為重要的是，曼聯有幾個重要的爭冠對手的簽運都不如曼聯，這無疑為曼聯在歐霸盃走的更遠增添了籌碼。

曼聯歐霸盃首輪對陣的對手聖伊天實力欠佳，目前在法甲僅排第八。而相對的，本屆賽事的第二大奪冠熱門羅馬和另一大在奪冠賠率榜上名列前茅的維拉利爾提前相遇。而德甲勁旅慕遜加柏也和意甲勁旅費倫天拿提前相遇――這四支球隊都被博彩公司視為歐霸盃的強手。

急於在歐戰有所斬獲的曼聯，必然樂於看到強敵提前互相殘殺。要知道歐霸盃對很多球隊來說是一個尷尬的雞肋，如果力拚還搞不好落得人員受傷，多線崩盤的下場，為此，兩組爭冠對手的提前遭遇，對消耗歐霸盃的有生力量，為摩帥鋪平奪冠路絕對是個好消息。

目前曼聯距離歐冠盃區有6分之遙，不僅如此，排在曼聯上方的熱刺，曼城，阿仙奴，車路士，利物浦，各個都不是好惹的。想要在賽季結束謀求一個歐冠盃席位，在今季的英超堪稱是相當之難。不過歐霸盃的冠軍可以直接晉級歐冠盃，這就給曼聯球迷燃起了一個特殊的希望。尤其考慮到，今年的歐霸盃沒有過往的「歐霸盃狂魔」西維爾參與，多蒙特、利物浦也不在其中，再加上爭冠對手都這樣「互相殘殺」，曼聯可真是意外獲得了一條歐冠盃的「近道」。

上上籤

如果最後攞唔到。。。。。。

易食指數...

五粒星

當年笑撚到我 獌狗即深潛左成年

留名binc

攞唔到又有排笑

次次牌面低咪又係輸

曼聯上上籤羅馬維拉利爾慕遜加柏費倫天拿陷死亡之組

法國野吾洗理

我地出下青年軍練下is ok

燈

對手勁定廢都唔關事
因為自己仲廢

兩個普巴

摩佬摩佬 屌你老母

係

易食指數有如魔咒

Totally no mood....

聖伊天 係咪有普巴既阿哥😑😑

即係預冇前四 要拎歐霸先踢到？

重唔到我獌發威！屌你想搞9我獌！？

聖伊天,,如果係聖日耳門就有可觀性(順便可以幫伊巴報上年俾卡雲尼阻住哂ga仇)(不過算啦,下年歐聯又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後比聖伊天大炒

我曼上上籤

易食指數 ★★★★★

魔性澎湃 爽呀！

曼聯都排第6.....對法甲第8都係強敵啦

雖然block9咗你，都要講聲：吾你老母！
吾洗理即係你要理？

又係新浪D飛機文

全勝奪冠啦屌

易食指數

簡直totally no mood
侮辱我聯
哈

佮

個topic好賤

留名睇捷徑

前4差6分
歐霸仲要打n場

個作者忽癡撚左邊忽

華麗足球輸左不可恥

嘻嘻